有冇人已經覺得ITZY 會紅

會彩鈴

唔係走twice路線就得啦

咁快就燈..

點解我覺得未出道都已經收皮收一半

我估會係jyp 版既fx

人又唔係特別吸引
crush路線又太多現成女團走緊
同公司twice又未下滑
都唔知依家捧呢隊嘢出嚟do what
就算有somi都收皮收至少三份一
依家咁樣仲衰過fx添
jyp搞隊新男團好過啦

sixteen 都五年前啦
依家出新團都合理
可惜既係一定程度上會比twice 壓住谷唔上
同當年fx 一樣玩d 音樂性重d 既野成績隨緣
估個yuna 會快過個團上位

話撚左

個路線同twice完全唔同唔會話壓住左啦
而家個勢都唔差某程度上多得師姐
講真幾想佢地紅到唔係都幾可惜